[日本] 大家最喜歡同最唔喜歡的日本野

任何日本野都可以

我先

最喜歡:飛田新地
最唔喜歡:味千拉麵

唔喜歡:納豆

喜歡 すき家
唔喜歡 松屋

唔喜歡：職場文化

最喜歡: 動漫
最唔喜歡: H(日本仔變態起上黎真係好恐怖)

最喜歡: 雞白湯拉麵/鰻魚飯/沾麵
最唔喜歡: 山藥泥

算係唯一唔會有人欣賞嘅嘢

司法制度